「香港臨時政府宣言」唔應該跳Step 可以改下

利申：支持建立臨政

每個主張都係 提倡 > 商議 > 實踐，而唔係跳 Step 即時實踐，除非你真係有個成左形既臨政存在 ，否則會畀人務虛既感覺。所以「香港臨時政府宣言」呢個階段應該以提倡為主。宣言其實寫得唔錯架，我建議保留第一節，而暫時不提第二節「香港臨時政府宣布」。

即係咁：

《香港臨時政府宣言》

在人類文明的進程中，推翻破舊之物以建更美好之物乃必然之事，此之為人類進化之本。如舊有之政府不為人民所立、不為人民所治、不為人民所享，則人民建立屬民之政府，亦為必然之理。今香港特別行政區政府已然不為香港人民所立、所治、所享，故今日我等宣告成立香港臨時政府。

「人人生而平等，上天賦予全人類某此不可剝奪之權，包含生命權，自由權、尊嚴權及追求幸福之權。」此乃我等一直所認同及不可踐踏之真理及原則。人民為了不剝奪及不被剝奪，始建立法律及政府以保障自身及他人之權。政府一切之權力，乃源於人所賦予之權。政府如破壞以上原則，則人民有絕對之權力推翻及建立。

如今香港特別行政區政府受中華人民共和國及中國共產黨所控制，對香港人民的訴求視若無睹，不斷剝削人民之權利，不立利民之法，反而進一步剝奪人民之自由。香港特別行政區政府今日繞過立法會制定《反蒙面法》，企圖繼續壓制人民集會之權，不理會香港絕大多數的人民之意願。我等認為香港特別行政區政府已然失去人民之認可及授權，故今日我等宣布香港特別行政區政府失去其合法性，行政長官，各司、局長立即失去其職位所賦予之權。

願榮光歸香港

Glory be to thee, Hong Kong

HONG KONG PROVISIONAL GOVERNMENT MANIFESTO

In order for mankind to continually improve and evolve, changes to the old system must be made, or even overthrown. This is the same for governments that are troglodytic and authoritarian. Hence, we the Hong Kongers hereby establish the Hong Kong Provisional Government, a government that pledges to give its people freedom, democracy, and human rights. We solemnly swear that this government is a government of the people, by the people, for the people.

We the Hong Kongers strongly believe in the following lines, which are enshrined in the American Declaration of Independence, “We hold these truths to be self-evident, that all men are created equal, that they are endowed by their creator with certain unalienable rights, that among these are life, liberty and the pursuit of happiness. That to secure these rights, Governments are instituted among men, deriving their just powers from the consent of the governed.” These are doctrines that shall not be trampled upon by anyone, or anything.

The Hong Kong Special Administrative Region Government is now under the influence of The Chinese Communist Party. The Hong Kong SAR Government has continually failed to listen to its people’s demands and has stripped its people of their rights. The Chief Executive, Carrie Lam Cheng Yuet-ngor, enacted the “Anti-mask law” by use of the Emergency Regulations Ordinance, in order to bypass all regular legislative procedures. There is no doubt that there is no longer any Separation of Powers nor rule of law in Hong Kong.

We the Hong Kongers no longer have any faith in the SAR Government, and we do not recognise it as the governing body of Hong Kong. We hereby announce the Chief Executive and all her Secretaries, Chief Secretaries for Administration, and heads of all departments unseated and dismissed, in effect immediately.

幫你推
大家討論

以下呢節就等成左形有基礎先講：

The Hong Kong Provisional Government announces the following:
1. All departments originally belonging to the SAR Government shall be taken over by the Hong Kong Provisional Government.

2. The positions of Chief Executive, Secretaries, and Chief Secretaries for Administration shall be vacant indefinitely, until replacements are democratically elected.

3. All policies enacted by the SAR Government from 2018 onwards shall be indefinitely suspended. Employees of government departments shall ensure that the departments run smoothly, until further notice.

4. The Hong Kong Provisional Government shall be in term for five years or when a President and officials are nominated and elected by the public. The Hong Kong Provisional Government must start organising an election of the basis of universal suffrage within one year of its establishment, and the election shall be completed within three years.

5. Officials of The Hong Kong Provisional Government shall not be allowed to take up any other governing roles in the Hong Kong Government once their term ends.

6. All current Hong Kong laws shall be effective until a new set of laws are introduced by The Hong Kong Provisional Government.

7. The Hong Kong SAR Legislative Council shall be dismissed immediately. An election shall be held in March to elect the Hong Kong Provisional Legislative Council. The Hong Kong Legislative Council shall be elected within a year. The Hong Kong Provisional Legislative Council shall have seventy seats; Hong Kong Island and Kowloon West shall have twelve seats, Kowloon East ten seats, New Territories West and East shall have eighteen seats.

Thanks

拉

如果可以的話，最尾可以加句：我等誠邀香港各方志士加入臨時政府，出謀劃策，共建自由香港。

但咁樣文宣就煩d，可能唔加會更好，大家點睇？

多謝你幫我隔一隔

由緊急法可以睇得出，政府真係好驚我地好似10·1咁搞多鍋。所以我地一定要吃著上，連續一個星期流水式18區開花，就算凌晨都唔可以停，真正咁耗盡班狗嘅狗力。等佢地唔可以執行緊急法。

對家只有三萬人，就算加埋d武警老解最多都係五萬人，而我地至少有二十萬勇武+170萬和理非，我地人多一班人打完要休息，可以有另外一班人頂上去，流水式咁同班狗打，做到真正嘅疲敵戰術。

班狗絕對頂唔住我地多區連續一個星期嘅攻勢，由「10·1」戰役可以睇到，班狗可以分散嘅狗力已經不足，各區都露出破綻，逼到佢只可以開實彈。計下數，班狗12小時輪班，若果高強度工作10個鐘，再翻狗竇休足12個鐘都唔一定能完全恢復精力，之後又同佢玩10個鐘，連續咁1個星期，加埋d gear咁重，佢地心理同生理上肯定頂唔順，失守防線，最後自爆。

反惡法，民怨沸騰，各位手足要吃住個勢上，行動升級，還我們真正的香港。我倡議，10月7號到14號全港三罷，各區接力開花。例個週末大家做好文宣，下個星期錫佢春袋。

同意

我都覺得太倉促好似少左d野。
事關太多手足唔知咩料，
好似無端端俾人立左大台帶風向。
應該係因為大部分人都未有共識，
係差宣傳，討論。

同埋所為臨時政府有冇已經確定既人選定係要公投？
邊個話事？
我覺得冇組織部門夠膽第一個企出黎接受臨政管制
有第一個先有第二個，咁第一個出黎未？

所以我先主張先講理念，唔講第二節「接管程序」囉！

假若真係出現臨政/臨議，要做既唔係「宣佈接管」，或者玩大量議會程序，而係集中所有力量推出一套完整港策略，資源、外交、稅制、基建都要有大綱，有white paper，要有人手做 research ，咁你先畀到人信心「臨政」係可行既，先會聚到香港人支持！

臨政係需要真係需要聚人材，尤其 International Relations 、Urban Planning、Engineering、Public Law、Macroeconomics、Finance 既人才.....
我依家都好後悔讀埋d左膠 cultural studies 科，完全幫唔到手的。

我覺得
政府趕住同我地短期決勝
我地唔應該奉陪
佢地急，我地就唔應該急
臨時政府一步一步黎
千祈唔好俾緊急法沖昏頭腦，一唔小心變左起大台

要改變政府，我地真正目標係真普選

仲有唔好太沉迷係呢件事上面
個宣言都只係話踢走啲乜人請番啲咩人
唔係成個政府大改造

Solomon叫臨時政府收皮

唔駛討論了 已完

至少都要宣傳下先！要多數人都知有呢件重要嘅事！支持step by step

請收皮
建立臨時政府即係叫外國歸邊，要佢地支持港獨
唔係話唔支持港獨，但外國喺而家呢個moment就一定唔支持

原來如此，謝提醒

其實你係咪真係當英美冇到
如果搞臨時政府 點都係英國負返責任啦
人哋楊慕琦計劃走數走咗幾十年 你唔係咁就放過人下話
同埋美帝係想要你自治 唔係獨立
拉